[真實處境題] 街上有一隻老鼠中咗老鼠膠奄奄一息,你會點做？

呢個場境發生喺星期五晚﹐當時我發現嘅時候仲見佢奄奄一息﹐隻老鼠對聲音都仲有反應但係佢已經定實咗走唔到﹐到咗今日已經死Q 咗了

屌佢老味呢個問題就係發生咗喺泊車位附近﹐不過今朝我去拎車嘅時候嚿老鼠屍已經佈滿烏蠅同屍蟲﹐想睇相今晚先影

我幾鍾意老鼠，可能會養佢

你識養呀ching

老鼠姐，咪又係粗養

點養都係兩年命仔多啲

唔理佢 繼續返工

假如有利器我諗我都一刀拮落去俾佢死得痛快

呢個問題我幾歲到而家都仲諗緊，個時公園玩見到草有隻麻雀就死成身都係蟻，我諗左陣就搵左大石掉落去了結佢再挖個洞埋左 。其實我有無權利去了結佢？

你講麻雀我今日又見到，又係行緊去拎車，佢唔知做乜鬼坐咗喺地下，我踎低身行近佢佢都無飛走，同佢影張咗張相，仆你個街！我拎架車走嗰陣返返原地已經俾一架私家車輾死咗。。

...\|/...

最近見到輾死咗嘅斑鳩 ...\|/...

權力依附於能力，你有能力做到就有權力咁做